（秒回）點擊此處與毒撚展開對話

返工好悶

返咩工

工程Intern仔

多唔多女返工？

呀嬸岩？

2017 年有咩目標

畢業搵到工同埋女朋友
你呢？

放飯未

不了

腎仔

買咗碟未

突然想講 毒撚眼角都好高

充滿幻想呀ma 請珍惜毒撚

我只想 身體健康

算啦毒撚唔好諗咁多啦

R水吹姐

病咗好耐？

分享粒糖比我ok?

喺邊頭返工

將軍澳

等收工

樓主，好耐冇見，又係我

GPA搞成點 ？